千祈唔好塞將軍澳翠林

翠林地理位置

塞咗TKO真係變孤島
到時班藍絲港真係會醒就唔好啦

pish

千其唔好塞啊 會番唔到工

自推十次(1/10)

2/10

而家要返既都返咗啦

(3/10)

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

Push

翠林點都重要過尚德啦

(6/10)

都無哂巴士出入 塞唔塞都係咁

翠林易守難攻
班Popo 一定攻到頭都痕

好驚變孤島呀

今日冇姐
聽日可以塞

7/10

8/10

真係唔好塞呀
塞咗班藍屍港豬真係唔知點算

千祈唔好呀！

有冇幫手推一推post

9/10

幫推

10/10

推呀

推唔郁呀

塞咗成個TKO會嗌晒救命㗎

Pish

你哋繼續塞尚德啦
翠林就千祈唔好塞呀

翠林呢個重心地帶
一搞TKO真係會玩完㗎

翠林景明撚全部入晒黎呀屌你

幫推呀

冇人推呀

11.14 曙光行動 繼續三罷

作用唔大
tko出去9成靠黨鐵

你哋唔係同我講你哋唔塞黨鐵呀嘛

尚德真係會塞條春袋㗎

琴晚已經叫人唔好塞啦 點知今朝真係冇人塞

重有呀 翠林商場福建幫架

所有車都係行呢兩條路
唔係咁睇少巴士同私家車呀

成堆藍店等住要裝修

翠林有位可以直接行上去塞撚左將軍澳隧道
窄路出入九龍又人佢度

工商真係驚到震

搞翠林唔係問題但好難走 一包就死晒

有無翠琳手足set rb
人數小做唔到

翠林好少手足
一大堆唔係和理非就係港豬

Be water就做唔到
但死守就有得搞
所以要翠林人自己搞返